# Баранов Илья

Предварительная оценка - `3`.

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Неправильный формат вывода:
```
two three four 2
```
Ожидаемый вывод:
```
two three four (2)
```

- [Ok] Добавить `phrases.cpp` в `CMakeLists.txt`.

**Тесты** - Ok.

## Тритсет (Задача 2). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Добавить `TritSet::operator&` (также `|`, `!`)

- [Ok] Добавить `TritSet::operator&=` (также `|=`)

- [Ok] Добавить `TritSet::operator==` (также `!=`)

- [Ok] `ProxyTrit::operator Trit()` должен быть константным.

- [Ok] В классе `TritSet` операторы `&`, `|`, `!`, `==`, `!=` должны быть константными.

**Тесты** - Ok.

- [Ok] Удалить `main.cpp` из `CMakeLists.txt`

- [Ok] Сборка тестов падает с `(.text+0x20): undefined reference to 'main'`

- [Ok] Добавить `.gitlab-ci.yml` для сборки и запуска тестов.

## Drawer (Задача 3). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Программа должна принимать на вход описание картинки и сохранять картинку в заданный файл.

**Тесты** - Ok.
